恆指調整

1月25日升到30159。第二次突破30,000點,好看這個星期究竟能否守住30,000點
若果守不到即是雙頂回落，量度跌幅可以去到26,000
個人認為會落機會大,因為今次是有點監粗扯上去，好似70歲阿伯扯起咁,主要是幾隻科技大股及388,因銀碼大佔恒指數,高容易乾炒牛河,新經濟股最好沒有所謂PE鍾意點炒點炒

put咗？

未，要看多兩日，因為這麼強勢升上去很多資金支持

咁道指又會唔會調整

依個年代仲講pe 你都on99

喺連登吹淡 樓主好有勇氣

印錢時代講PE
你睇呢幾年印錢係以前幾十年總和
唔好搞笑啦
國家每日都搶緊你錢呀

PE要睇，但睇法完全唔同咗

Trump上台開始計，係過去一個世紀既總和再乘四

圖表走勢說實話

又中

成日3000億成交點樣好似阿伯扯起咁

又插多棍

如果印錢無後果 重有人返工？
On99

樓主又贏

只買起工2，3隻指數股，擺明食偉哥，所以一仆親一係就馬上風，一係就即軟，埋唔到齋